覺唔覺金庸作品入面既星宿派同共產黨好似

D弟子又係中意拍掌門馬屁同周圍放毒，中意四圍收集各種毒物
同而家既共產黨其實真係冇咩分別

金庸講明影射毛澤東架喎。

星宿老仙 法力無邊

但星縮老妖起碼真係識功夫
勉強算係果個時代一線尾高手
你睇下習敗敗咩料